求鞭 放唔低

是咁的 早幾日被查飛狗捉，走左兩步被條矮狗拉跌，隻腳跌到，瘀撚左幾日。屌你老母臭西查飛狗食屎大。
嬲左幾日都諗起就嬲，屌

唔鞭

幫你摔摔好冇？

謝
嬲到頸都痛
最嬲係乜都做唔到，俾人打都無得還手，超廢

我超廢抵鞭
一拉就跌仲要幾日都要抖

唔嬲唔嬲，去練大隻d就無人蝦到你嫁啦

連登有愛唔敢同人講，太柒